(尋圖)警察對住記者開催淚彈槍

琴日見過張圖：
係記者正面影住警察開嗰一槍火光嗰一下！
但係唔記得cap圖
之後就搵唔到
有無巴打有
謝謝大家
我愛大家